有冇人facebook有問題

乜春post都睇唔到 電話電腦都係咁

啱啱都係 隔左陣就ok

7點幾已經係咁

又唔見有人講 以為得我有問題

更新唔到